有咩方法可以快速提升信貸評級？

之前唔記得交卡數，俾人罰錢，搞到依家個信貸評級勁

差！ 請問大家有冇咩提升信貸評級嘅心得

利申 G....想12月可以去到E

點樣知道自己信貸評級？

唔交一次點會g

講笑咩

無 等時間

由I上到B，借WeLend ＄30000由B跌落E尾，前題係準時還1分都無升過，可能因為唔做自動轉帳，再跌多11分，唯一升方法係清晒條數

信貸評級 高有咩用 ?

報ive 要C 以上

唔記得還好耐？

堅?!

無喎，信貸評級無得你想快就快，
想繼續借錢死快啲，咪問啲大耳窿囉 人地唔睇tu嫁

一星期！最後佢打黎我先記得，但已經gg

同可能我之前個個月碌爆卡（有找的）

因為年底做按揭，所以急要搞番好

巴打 i上b用左幾耐？

出番去喇

按揭，申請信用卡 etc

I 果張cap圖係舊機度

I mean 用左幾多時間先由I 上 b

唔識答，由借款到逾期到上門追都無check TU
還清哂，先開到卡買TU報告

咁你由借到買清哂用左幾耐？

2006

12年？

信貸年資12年

點升到B

報警察係咪要J以上先得?

還清，訂佢個報告
盛惠＄280一個月

咪玩，借親錢都不了，C都唔得

還清左仲要等兩年佢慢慢升，取消record

就算還清都要預一段時間反眏番係報告

所以個個都忍到當左差先借?

咁你唔洗旨意升職，所以有好多借財仔因為無record最後還唔到搞到要跳樓

放工

無找卡數點會去到g
睇黎你財務管理好差
我之差勁衰先去到f 定 e

有loan , 16 張卡 準時還 , A

試過一年借過銀行一年現金分期
由A跌落E 中間EDC浮浮沉沉
還清最後一期由E直上B頭之後去返A
轉咗新工做background check比人扣返落B

最好既方法係減低使用率同每月還款額
唔好轉新工同申請新卡
更加唔好做現金分期

我做左兩次現金分期，同一堆信用卡分期，中哂伏

已經申請左提早清還

咁應該即刻有幫助 最傷係現金分期

之前d人話check.自己信貸記錄會降grade

點會 .....

MoneySQ有免費check唔洗比錢，不過無details姐

原來我都中伏屌

應該係以前check既途徑主要都係你apply loan 銀行再入紙，搞得loan 就點都影響左

唉，教你啦。
你唔係手頭緊既話，
還晒卡數，唔可以有數係信用卡入面。
咩準時還款果啲廢話黎，一個月先升幾分
反而每一張信用卡
係需要找清 無任何款項係入面。
而且每一張卡碌既款項都唔可以太多。
你透支既錢 有無試過遲還過？
信用卡遲還一兩次係唔會跌得咁勁，
你係咪成鳩日遲還？
總之你清晒所有卡數 盡量做到無卡數係身
Cut咁一 兩張卡係有幫助的。
準時還係無撚用 呢樣係必備

因為係第三方check
不過其實都有啲鬼鬼地
純粹係唔想你呢個客去第二間做

我唔知，借咗滙豐30000現金分期
由A跌到去C
宜家還清卡數都未升到
唔知可唔可以申請提早還免罰息？

提早幾日還會升快啲

每張信用卡入一千幾百萬入去。

Cut card未必最好
減低咗個total credit limit會拉高信貸使用率 可能會仲低分咗

屌冇loan冇遲交過卡數都係得B

借十萬
即日還

正常點會咁差
扮冇還一次半次
分明成日都冇還

信貸額唔夠，整多幾張一定A

之前聽人講申請咗張信用卡唔用都會減信貸評級，有無人知係咪真？

c係基本 唔係由a開始架

知唔知tu分數個比率 識玩就升到

係 新卡會check TU 一check就扣分
除非現有客開多張卡share limit就未必扣

樓豬兩個現金分期都夠拉低個分

快速提升TU就一定係重整債務按月準時還晒d錢佢，期間唔好再借錢，連查詢借錢都唔好，仲有唔好簽帳、唔好透支、唔好分期，就算簽都要準時還，仲有唔好輕易cut卡

B係唔係算ok?

屌
啱啱check左
冇借過錢 現金分期
所有信用卡準時還 都得b

有冇人知成日開新上係咪會扣好多
近排成日chok里數

係咁借
又係咁還
咁有你記錄就會升返

之前用credit check app睇tu keep住都係A

早兩個月 唔記得睇返張ae 卡要waive年費 ，遲左成個月 (平時無用張卡 又無online睇statements) check返tu 已經去到c

全盛時間一個post可以有幾個多無知既人

Btw 樓主爭呢兩級生活會有咩驚天動地既變化？

利申：曾經 i 過，而家B

邊張AE waive到年費？

乜年費冇得免咩？最多咪取消卡
最緊要個客屌得勁就有得免

cxae綠卡 , 其實佢有offer upgrade上銀 ,但我有阿媽果張附屬入lounge ，up 上都無用 最後我係cut左卡等過冷河

TU要畀錢先check到，但其實有個app叫credit check可以免費拎到TU嘅data，啲錢由citibank sponsor

有啲二三線借貸公司攞完你consent就會狂check你令你跌TU 之後去唔到一線公司借局住問佢地借

發夢聽返黎

AE自營卡真係無咩幾張可以打電話免

我驚佢本身張張碌啲咁 同埋佢遲啲要做按揭

無做啦喎

樓上幾個I過既大師可唔可以教下路

5個月前碌獅子卡 唔小心找數找漏左32蚊 後尾因為一路冇用過張卡 所以冇再還過呢張卡
直到幾個禮拜前佢打黎 話我差佢1600蚊 期間係完全冇收過任何通知 包括email, 信或電話，一黎就話我差佢1600蚊，連佢自己都話見到有彈信情況，但依然冇任何通知，後尾check TU, 發現佢有個150日未還款record

但我自己其他卡係期期準時一筆還清，依家TU I左 需唔需要打上獅子屌佢老母臭閪

另外有冇人教路點升返上去

唔需要 因為大貓都幫你唔到

開番啦 用緊

聽講就話TU個database月尾update嘅
咁如果你張卡係月中先截數/到期的話
即係月尾個時間點你係會積落唔少數
即係信貸使用率高即係扣TU分啦
咁你懂的

預先還錢呀？

笑咗

最快方法係加大個信用額
每隔兩個月開張新卡
最好係共用信用額既銀行 例如dbs boc
同埋每次都要開唔同銀行既卡
確保交齊資料 夠年薪先好申請
Reject左計左次查詢就唔抵
同時間一直用信用卡
睇你消費既負擔能力
維持20-30%收入作為已使用信用額
當然你要準時還錢
到10月左右應該起馬c-b

D分係咁跌

咩人，開名

好似好合理

只係一D on9仔

其實拎咩 Grade 有咩分別
愈高代表借錢愈易?
同埋冇借過錢就會由A開始?

買樓按揭易批

點解我個個月自動過卡數 從來都無借過錢都唔係滿分

就係借過又還過先高分

計法咁on9既

如果你差得多根非一次過找清
如果唔係唯有期期準時還同埋唔好還min pay
上年差幾萬H
今年貸款額around 30萬都有C

睇分黎把撚咩 A-G只係批核時間上既差別。

你自動轉帳出糧，有MPF供款，份工做過半年大把銀行財務肯做你生意啦，前題要你冇遲還同埋冇太多貸款，例如月薪六倍以上時就會開始會拒絕或貴息，有抵押貸款係睇你還款比率黎睇借唔借到比你，信貸評級一日未去到H一日都仲有會肯做

想知更多再講，太多字要打

還緊政府grant loan會唔會有影響?

grant loan好似唔上tu

無 grant loan 未計落TU

咁我TU一定差到爆
做過4份匯豐萬應錢
2份還曬
2份仲還緊

跟我自己經驗,我11月,12月因為無野做借左welend同現金分期

1月份得3016分係G

去到4月份月月準時還錢已經上返E,銀行重即加我信用卡上限

不過最近想玩現金回陣,申請左一張卡,呢家又變返F

我聽朋友講如果你一次還晒,2個月就可以去返C

銀行可以del 返record

你試下屌勁啲，講到係佢問題

依加係佢唔記得還錢

局住還，或者屌完之後唔洗還咁多但底一定留

要幾厚面皮先可以打上去屌到變人地錯，明明係自己找少錢

自己找少錢 = 銀行錯

銀行搵你唔到提你還錢 = 銀行錯

底就花梗，打上去問下可唔可以俾少啲仲好啦，如果條數仲係大貓既話

呢個世界大把呢啲人

仲會拎埋金管局出黎講

總之嘈得勁一定會幫你搞

利申：前某大銀行職員

應該做同可以做係兩回事黎

好多差佬都無J

還清左，唔使2年咁誇張,一兩個月左右

唔on9，因為佢無嘢可以知你係一個好債仔

你唔記得左好耐

可能唔記得左三五年呢

你一次清晒d卡數先，即升。

唔好借果d 短期貸款
一借個TU 會跌一跌

7張信用卡 準時還錢

我跌左成個grade

用得多信用卡會唔會降評級？我成日好鐘意碌卡賺積分

利申：卡數月月清

佔太多信用額會跌

三十/三十一號還哂佢，條數無響欠債度show出黎月頭月中碌乜都無事啦

A跌落C
其實無影響

岩岩check有a

唔借錢 唔用信用卡 3年由A去到C ON撚9
變相鼓勵人借錢 用信用卡
銀行 連同環聯一齊迫人借錢 用信用卡 如果唔係就 信貸低級

轉新工關鬼事咩
每一個enquiry都會微調grading , 特別係短時間內好多enquiry
冇機構會上報你既職業同入息俾TU

人地check 就會，自己check 唔會

有無人研究過 環聯信貸 的法律基礎？隨時賣data?

準時還一定有用
但我感覺到佢更睇重你使用你總信用額既百分比同高比例時間以及期內有冇突然遲還

當然準時還點解冇用有個好tricky 既地方我估計係銀行上報既時間唔exactly 配合你due date 的話，例如1月簽左十萬，3/2還清，4/2又簽十萬，上報TU 時間係5/2，如果每個月都咁loop,數據會顯示你有數還極都還唔完既表象，即使各有原因good reason or bad reason 假設equally likely ，咁公允評級長此落去應該會被下調，差在下調力度依統計反映係幾大

C 絕對唔係好差既grading

應該無人做到滿分4000掛？

正常未到期利息全付，如果有special programme rebate 亦可能要退，另有可能加penalty charge

以我認知全部都係，你冇penalty 仲有rebate 真係第一次聽

Depends on T&C

20-30倍通常係結餘轉戶，找其他公司loan先做到咁高
APR 可以去到20幾%

借左10幾萬現金分期，分36 期還
一定好低

但平時一定準時交卡數

唔係講公司報入息同職業比TU 係Background Check
上面寫到好清楚

咁我覺得係大貓都有唔岩，找錯數太耐銀行有責任出信同打電話，當唔係為你佢地都唔應該任由任何條數加大撇帳風險，以前大貓個仔痕身收年費我果排冇用冇留意佢都打來，唔call 應該係做漏野，call 左冇聽就唔關佢事，否則因為32變1600邊有人肯全數俾呀

四五年前碌爆過卡遲左找數比人罰錢
之後一筆過找晒cut埋卡
之後咁多年都冇用過信用卡冇借過錢
啱啱check個評級仲係H
點先升得返

Waive數大貓就可以處理到
遲過60日既欠款上咗TU好難幫到你

咪就係你衰過一次之後都無借過錢
Data Base淨係得你差既Record

過咗5年試下叫銀行del TU record
如果唔得就唯有慢慢借錢還錢build up返正面信貸記錄

要點叫銀行del？
打去熱線？

點知你無標點咁打原來前半同後半係冇關聯

銀行信用卡熱線 駁到去CS話要Del TU record佢就明

你quote 錯左人, he is not me

唔肯del 就上金管

九成幫你搞，但我好憎呢啲客

無抵押既話公務員正常途徑先18倍月薪倍數，其他職業自動轉帳先8-12。你個個太過sales理論了，我暫時未見過無抵押可以拎到佢月薪19倍出黎，當然信用卡透支另計

而且環聯名冊上，金融機購提出前私人貸款plan前，會檢查申請人既總還款額超唔超過月收入既六成如果超過基本上十成9都會拒絕，當然會有仆街sales會隊一萬幾千，兩厘幾息比個客黎做大數

大概以上就係我既小小發夢聽番黎既野，當然如果玩法唔同左記得屌我黎更正。